大班個廣告真係好撚煩

玩2次創作玩到又悶又老土，成個廣告7成時間講左頒獎禮 ，最仆街係cctvb日播夜播，越播越長.....煩撚過Bryan Car

我完全同意

唔睇tvb = perfect

quit tvb囉

老土廣告係大班特色嚟

轉邊個台都係大班廣告，聽到個 Chill 字就煩到死 !

大班真係應該向泰仔學師

學以前出啲黑絲女咪幾好

香港最叻抄reference 但話唔肯抄下泰國，俾小小新鮮感嚟得唔得 不過客嘅品味都好大影響

學完咪比d c9港豬屌教壞細佬

Chill Chill Chill

勁on9 唔知係到講乜9
簡單叫人買咪算
咁叫有新意
嬲嬲地乜都唔買
垃圾廣告

嗱！奶人鮑 呢鋪我撐你呀！

笑死我
你做咩奶我鮑

大班廣告柒呢啲你應該一早知㗎嘛

Viutv